Pull Request

Setelah kamu melakukan push ke repository kamu sendiri, sekarang saatnya kamu mengajukan perubahan yang kamu lakukan ke
repository pemilik aslinya misal guru, ceo, atau project manager.


1. Coba buat pull request dari repository kamu ke repository master ini
	referensi : https://www.petanikode.com/github-workflow/ (buka bagian 5. Membuat Pull Request).

2. Setelah tugas diatas beres, coba whatsapp amos dan bilang kamu sudah selesau mengerjakan soal no 2.
	Jangan dulu buka file soal 3.txt nanti bingung.